【港獨殺無赦？】投訴何君堯虛報執業律師資歷 律師會回信拒受理

有市民針對建制派立法會議員何君堯發表港獨「殺無赦」的言論，以及被揭發無海外執業律師資格一事向律師會投訴。律師會會長蘇紹聰表明雖然會由專責小組調查投訴，但拒絕公開調查過程和結果。投訴人之一的區議員譚香文下午在其facebook貼出律師會的回信，信件稱該會將接手處理投訴，但不會處理何君堯被指觸犯《選舉條例》有關虛假或具誤導性陳述的指控，譚則留言稱希望律師會「能夠跟得貼事件。」

該封信件由律師會調查律師執業操守組沈天毅發出，提及譚香文指控何君堯涉嫌觸犯選舉條例一事，稱有關指控「不是律師會處理的事宜」。

何君堯過去在其律師樓網站、立法會網頁和競選宣傳品都聲稱自己是新加坡、英國及威爾斯的執業律師，不過近日相繼被網民向當地律師監管機構查證後踢爆原來他並無在當地執業，質疑何自稱執業律師違反《選舉條例》中禁止作出虛假或具誤導性陳述。何其後辯稱自己只是沒有在當地註冊執業，並鬼祟更改網上資料，改口稱自己只是持有當地執業資格。

嘩
香港法律果然公平公正

推卸責任，唔關律師公會事咁關邊個事無英國佬管治嘅香港，我呸！

律師會赤化就要認，打就要企定

律師話友人無問題 香港法律

不會處理何君堯被指觸犯《選舉條例》有關虛假或具誤導性陳述的指控
呢樣嘢係咪應該選舉事務處跟